台灣讀書既入黎

尋日放左個人申請既榜，有唔少人到未有offer，要跌去聯合分發。讀緊或者讀過台灣啲U 既可唔可以分享下你或者你朋友咩分入到咩U。

都要睇返你想入咩系

利申：讀緊清大

工科

建議讀電子
你怕入唔到好大學，建議讀一年僑先部
不過環境極差

推